促黨鐵交當晚太子站cctv 以證實所有手足安全無事

全城極不安
連登仔 唔好估估下手足生死
做實事圍黨鐵總部 一定要佢交成晚所有既cctv片 同我推上熱門 吹雞圍黨鐵

自推十野

903添馬三罷1430

我要cctv

8/9去美國領事館請願
派人道支援/過人權法

另有大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

推